{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 로맨스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは翌日午前11時までです。 重要な点として、予約後に予約確定メールを受け取ってから予約が完了します。 予約者の都合によるキャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理されます。 さらに、1人追加10,000ウォンの料金が発生し、基準人数でのみ予約が可能で、追加人数は現地決済をしなければなりません。 入室および退室時間は厳格に守らなければならず、未成年者とペットは入室および男女同室での宿泊が不可能であり、個人の持ち物は紛失した場合、ペンションは責任を負いません。 客室での飲食調理と禁煙、什器破損の注意事項、そしてゴミの分別も必ず守られなければなりません。 ご予約及びご利用の際には、様々な注意事項がありますのでご注意ください。 リアルタイム予約の場合、重複することがあり、利用不可の案内を受けた場合は直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更の際はカスタマーセンターに連絡し、繁忙できない場合もあります。 追加人数料金が決済されない場合は、現地決済をしなければならず、最大人数を超える入室はできません。 チェックイン/チェックアウト時間は客室別、日付別に異なることがあるため、事前に確認する必要があります。 レイトチェックインの際には事前に連絡を取り、業者の物品の破損や紛失の際には弁償が必要です。 ペット連れの場合、入室制限があり、当日予約後の当日利用件の場合、ご利用いただけないこともありますし、保護者同伴の未成年者の入室は不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用していない予約件の払い戻しはできません。 付帯施設やアメニティは状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約確定メールを受け取ってから予約が完了するまでに必要な手続きはありますか？",
            "answer": "予約確定メールを受け取ってから予約が完了します。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約者の都合によるキャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金が発生しますか？",
            "answer": "1人追加10,000ウォンの料金が発生し、基準人数でのみ予約が可能で、追加人数は現地決済をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守しなければならないですか？",
            "answer": "入室および退室時間は厳格に守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者とペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者とペットは入室および男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "個人の持ち物の紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "個人の持ち物は紛失した場合、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室での飲食調理は禁止ですか？",
            "answer": "客室での飲食調理と禁煙、什器破損の注意事項、そしてゴミの分別も必ず守られなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、重複することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複することがあり、利用不可の案内を受けた場合は直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更の際にはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約変更の際はカスタマーセンターに連絡し、繁忙できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金が決済されない場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数料金が決済されない場合は、現地決済をしなければならず、最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は客室や日付によって異なりますか？",
            "answer": "チェックイン/チェックアウト時間は客室別、日付別に異なることがあるため、事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの際には何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前に連絡を取り、業者の物品の破損や紛失の際には弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室制限があり、当日予約後の当日利用件の場合、ご利用いただけないこともあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴の未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用していない予約件の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 794
    }
}